貸款利息咁樣係咪算好貴

去某銀行借~39萬,分60個月還
年息4.5%
每月~$7500, 共還~$450000
另外手續費約3萬,會於收款時收
即係實收36萬,

相減,利息開支共9萬,銀行黎講係咪貴得太離譜?
而家個STAFF話大概可以減多1萬幾

應該幾多先叫OK?

三萬蚊手續費仲要收息

財仔定銀行，要收咁多手續費

bank 呀

手續費 有呢d 野架咩

咁細數
一係有手續費冇息
一係有息低手續費

又高手續費又有息真係

你係咪一早借爆哂

咁都問得出 借啦 岩你ga la

好撚貴

你梗係個底花啦

之前銀行傻鳩打黎cold call

借10萬計 , 分60期還
每期1806.7$
總共比108,402 $
最多借60萬

唔收息, 剩係每個月140蚊手續費
你自己諗

呃人嘅

邊間？有興趣

８千幾好易用１０萬黎賺返

應該hsbc 不過呢個價起碼一年前
依家應該做唔返
我果時都係借十萬分12個月
每個月還8473.4*12=101680.8

2 個星期前
希望個價我冇聽錯佢講

唔係$140每個月, 60期, 要比多$8100咩total?

巴打用呢筆錢賺唔賺得返手續費?

5年用10萬都賺唔返1萬就唔應該借黎投資啦

巴打，就黎Tax Loan promotion

忍忍手，d息口會低好多

利申：做緊藍綠銀行貸款部

借定唔借 還得到先好借

apr差唔多8

大概幾時會有

我無樓呀,又唔洗交稅,借唔到稅貸
舊年喺另一間銀行做緊筆15萬貨款,分60期,計埋先還16萬幾
佢今次報成8萬利息加手續費,我都打左個突
本身預4-5萬左右

TU方面,早幾個月check過,嗰時係B,
因為一直都準時還款,還咭數

唔知係咪本身借緊15萬,再加呢40萬,
已經借爆我個limit(月入35k)
先報咁貴

樓主你問多幾間格下價啦

如無意外，下星期會launch

以我所知，綠色銀行今年個rate 幾靚

綠色銀行係未HSBC?

借5萬 一年400蚊息
準備破產

恒生銀行

快點打比我

借緊綠色銀行 不過借50000分12個月
總共還51440到啦 計埋回贈應該計埋千一息都仲算抵玩

Tax loan 個息口可能分分鐘仲低過借mortgage

我呢單同另一個巴打借既時間/plan唔一樣
個sales姐姐chur左我兩個星期
日日晏就2點就打比我
我見佢咁chur先幫佢借
（人生第一次借錢）

賺唔賺錢就唔講喇
但依家睇返 我覺得已經賺左啲低息同時間

Btw無十足信心就咪借錢黎賭

今年研究下tax loan有幾平先

痴線 100000 利息先1680 求其買匯豐股票都唔止

不嬲免抵押/免入息就一定高息

月平咪0.14%。 都好多間有。之前匯豐大新都打過黎sell
大新仲話0.14借完仲要送番400惠康coupon

仆街
我借果時
佢都有講會比300蚊惠康現金卷比我
最後我係收唔到

揸兜？

過4年利率都叫貴吧
你仲要借咁多，隨時2.幾點未定

tax loan season大家做爛市啦

利申 分行前線

其實tax loan 點借？ 要唔要攞稅單去證明？ 係唔係交幾多稅就借幾多？ 有無得借多D？

銀行今日俾左個discount
月供$7000
60個月共還42萬
但手續費（每年1.5%）呢度無得減
即係借39萬，實收36萬
相減利息連手續費約6萬

另有千零蚊現金回贈

講得出呢句話，證明你唔知世界點玩。
炒樓有幾多個full pay?地產商無借錢做生意？

政府成日提人注意風險唔係驚市民輸錢，係驚師奶盲毛輸打贏要乍 傻仔

佢話我而家有大約20萬街數未還
所以個息先咁貴

係咪某中資bank offer
個間bank 跑loan個班人出2-3萬佣已經叫無糧出

BOC？

廿萬街數你三雞五月薪六倍都冇貴息 都幾好搵架喎

不過你再借40 total 六十 差唔多十七十八

我借左28萬到..實際利率都係3.5% 分60個月

佢仲問我借唔借多 25萬...最後我冇借到..

你借得好貴下

綠色銀行... 借完信評級 立即去到E ...

借住影響之後搵工..就冇再借...等牛市完左..可能會選擇提早還錢

唔好撚白痴諗住借錢炒股 股災你經歷過未 一下沒一半你驚唔驚? 豬閪就腳踏實地 唔好到時累埋屋企人

2年前hsbc
50萬，60期
月平息0.11%

每 月 還 款 額 ( 港 幣 ):
8,883.40
實 際 年 利 率:
2.58%

個手續費好貴
有D財仔都係收0.5-1% (唔記得左, 大約咁少)

認真未試過借錢要比人扣左手續費先入帳

過大海咪係囉

多謝大家意見
過兩日會問下綠色銀行

依我記憶係可以借交稅ge 唔知幾多倍，詳情可以下星期問下貸款部sales

今日銀行又打黎,
最終offer
借39萬,利息total 9千幾,另外手續費3萬
即係一開始收36萬,但5年共還40萬

咁又o唔ok呢?

應該幾多先叫ok?